老闆做錯 我講對唔住

天公地道啦
老闆永遠都是對的

今日上班 老闆叫我今晚可以早d回家休息
之後佢話記錯 今日唔可以早走
之後我就唔知點解講左句對唔住
之後佢又話唔緊要
最後是我錯
完